{
  "\n    1. Click your profile icon in the upper right and navigate to Settings > Integrations > Apps.\n    2. Locate the API Access Tokens section near the top of the page.\n    3. Click the button **+ Generate API token**.\n    4. Select the following scopes:\n      - r_jobs\n      - r_candidates\n      - w_candidates\n    5. Click Generate token to complete the process.\n    ": "\n    1. Click your profile icon in the upper right and navigate to Settings > Integrations > Apps.\n    2. Locate the API Access Tokens section near the top of the page.\n    3. Click the button **+ Generate API token**.\n    4. Select the following scopes:\n      - r_jobs\n      - r_candidates\n      - w_candidates\n    5. Click Generate token to complete the process.\n    ",
  "Get Candidate": "获取候选资格",
  "Get Members": "获取成员",
  "Get Job": "获取作业",
  "Get Stages": "获取阶段",
  "Move Candidate": "移动候选项",
  "Rate candidate": "给候选者评分",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Gets candidate's information.": "获取候选人的信息。",
  "Gets members of hiring team.": "获取雇用团队的成员。",
  "Gets specific job deatils.": "获取特定作业去除值。",
  "Gets stages in your recruitment pipeline stages.": "获取您的招聘管道阶段中的阶段。",
  "Moves candidate to the specified stage.": "将候选人移动到指定阶段。",
  "Rates the candidate on workable.": "按可工作的候选人费率。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Candidate's Id": "候选ID",
  "Limit": "限制",
  "Role": "作用",
  "Shortcode": "短代码",
  "Member's email": "会员的电子邮件",
  "Member's name": "会员姓名",
  "Member's Id": "会员ID",
  "Target stage name": "目标阶段名称",
  "Comment": "评论",
  "Rating scale": "评分比例",
  "Grade": "得分",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Default is 50": "默认值为 50",
  "Filter for member of specified role": "筛选指定角色的成员",
  "Shortcode of specific job": "特定作业的短代码",
  "Filter for specific member by email": "通过电子邮件筛选特定成员",
  "Filter for members of specified name (Exact Match)": "筛选指定名称的成员 (精确匹配)",
  "Id of candidate": "候选人ID",
  "This person's Id is used to move the candidate to the next stage": "此人的ID被用来将候选人移到下一阶段",
  "Slug of stage target should be moved to": "阶段目标名称应该移动到",
  "Id of member that is adding the rating": "正在添加评分的成员ID",
  "Comment about the scoring of the candidate": "关于候选人得分的评论",
  "Select scale to rate candidate on": "选择要给候选评分的比例",
  "Thumbs scale: 0-2, Stars scale: 0-4, Numbers scale: 0-9": "缩略图：0-2，恒星尺寸：0-4，数字尺寸：0-9",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Thumbs": "缩略图",
  "Stars": "星星",
  "Numbers": "数字",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Candidate": "新增候选项",
  "Triggers when new candidate submits application. Can be filtered by specific job and/or hiring pipeline stage.": "当新的候选人提交申请时触发。可以通过特定的工作和/或雇用管道阶段进行过滤。",
  "Stage Slug": "阶段名称",
  "Shortcode of specific job. Leave empty to trigger for all jobs.": "特定作业的短代码。留空以触发所有作业。",
  "Stage slug to filter by specific hiring pipeline stage (e.g., 'applied', 'phone_screen', 'interview', 'offer'). Leave empty to trigger for all stages.": "阶段缩放以通过特定的雇用管道阶段进行筛选(例如“应用”、“电话_screen”、“面试”、“要约”)，留空以触发所有阶段。"
}